考電單車報邊一間好？

如題

推

想快就強制觀駕, 路試大球場
好就.....唔知點為好, 沙駕d車新d囉
d miss同阿sir有d好人有就寸dd, 但都好肯教野既

香港駕駛學院？

睇你九龍定港島 自己搵師傅比較平

踩左好多年單車 平衡感好好
對考電單車係咪會有幫助

電單車係咪除左手車外
好似考四輪車咁好睇重安全意識？

電單車可以出面學？

考完強制試出學牌就可以，而家出面多左好多間

考車本身就係考安全意識. 不過26你有碰撞就永遠蝕底, 我指嘅係你9成傷硬, 所以揸26本身需要嘅安全意識要高過46, 唔止自己保持行車安全, 仲要留意路面上D神經刀.

電單車易過單車, 你一俾油架車就會自動平衡前進.

識踩單車唯一比唔識踩單車優勝嘅係心理,
唔識踩單車會成日驚住跌去望地下, 咁就自然會失平衡無限loop

電單車入門首要須知: 你望邊架車就會跟住去邊

李賤夠哂平 我琴日幫我細佬問價都係33xx
大專生重可以減$300

仲好難book時間學車,
book到話你冇book,
考車日打電話去屌佢先扲學保去試場(旺角->天光道), 我由早到20分鐘變遲到.

祝你好運

我都係咁

個到有個死肥西講野重要串撚77 好似有個教車牌好撚勁咁

完全唔明班撚屌做乜, 我租埋1個鐘試前練習, 車都揸撚走咗架啦, 都可以唔記得 你話我冇租車, 唔係正常開鋪時間而唔記得我都冇咁嬲

其實都唔知道佢有冇教車牌

李健係垃圾架啦
你合格又唔關佢事

我合唔合格個前題係要我考唔考到試, 我考唔考到試就關佢事喎.
我俾錢租考試鐘, 佢係服務提供者(個員工), 就有責任要在場提供學保架啦.